# DB lab 1 attempt 2

Інструкція:

    А Для того аби запустити проект
    - [ ] 1. Заупустіть комманду docker-compose up -d
    - [ ] 2. Заупустіть комманду python3 main.py
    - [ ] 3. Після запиту на отримання результату роботи у 
            інтерфейсі - він також з'явиться у вигляді файлу result.csv 


    В Для того аби перевірити сценарії падіння
    - [ ] 1. Падіння клієнту - закрийте інтерфейс
    - [ ] 2. Падіння бази данних - зупиніть її у докері або за допомогою консольної комманди.
            При сценаріях зупинки які пошкоджують саму базу данних - повторіть п1 з розділу А

Лабораторна 2

        А Для того аби запустити міграцію
        - [ ] 1. Заупустіть комманду docker-compose up -d
 
